Bonjour voici les livrables pour le projet 5 OpencLassroom

1.les diagrammes pour comprendre le fonctionnement et déploiement de l'application. 

2.le schema pour l'ouvrir sur architect en .architect

3.le fichier des requetes mis sur pgadmin4 (client-server) pour creer le schema des tables

4.le livrablesschema.sql qui est uniquement le schema utilise pour pizzaoc.


5. le livrablesdata.sql qui à les jeux de donnees pour l'application serveur.
